林鄭令到成個香港團結返

不但無過，仲係一個大功

歷史會記住月娥bb

We connect.